自己做既SECRET PAGE，支持下呀，不喜求留請。

TELL ME YOUR 19-STORY

網絡社區-第19區
一個包容不同聲音/背景/困難既地方
歡迎你以匿名方式分享你既秘密。

我地會有19-ADMIN以不同角度回覆你既困擾。
黎呀~試下將你既心事講出黎。

19secret FBpage:
19secret 留言版：

[有心事，多個人知，會覺得舒服D。]

成日都乜乜 secret